\section{Zusammenfassung}
\subsection{.}

	\begin{frame}
		\frametitle{Weitere Ergebnisse}
		
		\visible<+->{
		\textcolor{descBlue}{\textbf{Sim-Hashing}}
		}
		\begin{itemize}
			\item<.-> Alternative zum Min-Hashing
			\item<.-> Ebenfalls LSH-Funktion
			\item<+->[\textcolor{tudogreen}{$\rightarrow$}] Theoretische Untersuchung: Sim-Hashing \textbf{nicht sinnvoll}
		\end{itemize}
				
		\vspace{10pt}
		\visible<+->{
		Wahl der \textcolor{descBlue}{\textbf{$q$-Grammlänge}}
		}
		\begin{itemize}
			\item<.->[\textcolor{tudogreen}{$\rightarrow$}] 
				\textbf{Je} länger die Reads und je kleiner die Fehlerrate \\
				\textbf{desto} größer ist die optimale $q$-Grammlänge
			\item<+->[\textcolor{tudogreen}{$\rightarrow$}]
				Speicherverbrauch sinkt mit zunehmender $q$-Grammlänge
			\item<+->[\textcolor{tudogreen}{$\rightarrow$}]
				Erhöhung der Signaturlänge als Ausgleich
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\frametitle{Weitere Ergebnisse}
			
		\visible<+->{
		\textcolor{descBlue}{\textbf{Varianten-Schwellwert}}
		}
		\begin{itemize}
		 	\item<.-> Überprüfung der theoretischen Ergebnisse
		 	\item<+->[\textcolor{tudogreen}{$\rightarrow$}] 
		 		Für Fehlerraten ab 4\% \textbf{sehr gute} Übereinstimmung
		\end{itemize}
			
		\vspace{10pt}
		\visible<+->{
		Reads \textcolor{descBlue}{\textbf{variabler}} Länge
		}
		\begin{itemize}
			\item<.-> Splitten des Reads in \textbf{gleich lange Fragmente}
			\item<.-> Fensterlänge wird an Fragmentlänge angepasst
		\end{itemize}			
		
		\vspace{10pt}
		\visible<+->{
		Andere \textcolor{descBlue}{\textbf{variantentolerante}} Readmapper
		}
		\begin{itemize}
			\item<.->[\textcolor{tudogreen}{$\rightarrow$}] \textit{mrsFast-ULTRA} ist deutlich \textbf{schlechter} als VATRAM
		\end{itemize}
		
	\end{frame}
	
%	\begin{frame}
%		\frametitle{Fazit}
%		
%		\begin{itemize}
%			\item 
%		\end{itemize}
%	\end{frame}
%	
	\begin{frame}
		\frametitle{Ausblick}
		
		\visible<+->{
			\textcolor{descBlue}{\textbf{Mapping}}
		}
		\begin{itemize}
			\item<.-> Wahl der \textbf{Fensterlänge} $w$ und des \textbf{Fensterabstands} $o$\\
				 in Abhängigkeit von der Readlänge $n$ \\
				{\small (in den Experimenten: $w = 1{,}4n$ und $o = 1{,}25n$)}
			\item<+-> Parameteroptimierung für \textbf{Pac-Bio-Reads} \\
				{\small (sehr lange Reads mit vielen Fehlern)}
		\end{itemize}
		
		\vspace{10pt}
		\visible<+->{
			\textcolor{descBlue}{\textbf{Aligner}}
		}
		\begin{itemize}[<.->]
			\item Bessere Unterstützung für \textbf{lange Reads}\\
				{\small (Speicherverbrauch und Laufzeit sind problematisch)}
		\end{itemize}
		
		\vspace{10pt}
		\visible<+->{
			\textcolor{descBlue}{\textbf{VATRAM}}
		}
		\begin{itemize}[<.->]
			\item Voranalyse des Read-Datensatzes \\
				\textcolor{tudogreen}{$\rightarrow$} \textbf{Automatische} Wahl bestimmter Parameter
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\begin{center}
		\begin{Large}
		Danke für eure Aufmerksamkeit! \\
		\vspace{1cm}
		Fragen?
		\end{Large}
		\end{center}
	\end{frame}